ViuTV 未聞花名

宜家重播緊

睇緊
次次諗到男主條癈柴搞到面麻死左就好嬲

廢柴隊長

面麻幾正

Bgm真係好正

濱邊美波

原來係胰臟個女仔

呢幕睇到好心up
唔好屌我殘體字幕

首歌

機鋪條女叫咩名 真人

松井愛莉

唉 我睇親都會好似佢地咁諗如果面麻冇死咁會點...

同動畫版比較劇情太濃縮，呈現到動畫果幾幕但係太快

Secret base 好聽

#1好味檸檬茶 • 5-22
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何